1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта;

1. Методы это те же обычные функции, за тем исключением, что они присваиваются именно свойству объекта. Грубо говоря функции которые являются свойствами объекта, называют методами этого объекта.